翻左兩年幾中港免稅店 你問我答。

如題。

多唔多人走私？

我有聽聞過其他有
但我嗰度冇 放工嗰陣全世界要check bag
另外得閒會人call曬全世界check locker
check到邊個有煙係locker即刻雞